大家仲記唔記得場運動開初既承諾？

運動岩岩開始既時候 大家成日都話要齊上齊落
71好成功咁帶埋留守立會既手足一齊走 感動左全香港人
但個時既成功係因為立會外既手足務住被困被捕 務住生命危險去救人
依家已經再無咩人會叫依個口號 大家好似唔記得左我地點樣視手足如兄弟既理念
你地只要諗下自己身處poly 面對住過千警察既圍堵 剩返唔多既物資 連食物都可能頂埋今日就無
仲要投降就要當暴動坐十年
你地明唔明白手足依家有幾絕望？

我自己都有朋友喺入面 你地諗下如果你有親人喺入面 你地會有咩感受？

我知道返工緊要 咁我地今晚返完工之後 出黎再打一場漂亮既戰役！救出我地既手足！和勇不分 出黎啊 香港人！革命唔係口號 係行動！

今晚7點半尖沙咀/佐敦集合 8點作戰 雷霆救兵！

和理非帶物資 充人數成為遊行大隊
勇武full gear作戰

推